井狗快入

屌你成鳩日叫春
你不如去call g算喇

-.-

收到風井囝會捲土重來
搶開7月新番post

屌佢，無得搶開，佢就叫春

🤭